如果你喺jobsdb 見到Asia focus 請MT...

乜9 MT programme 其實都係A字頭公司呃你做保險agent

利申 啱啱收到interview call仲好撚開心 朋友話我知佢都中過伏

原來有人講過

推

有冇人中過伏

推手

屌

冇人識咩？

有冇人

希望大家唔好中伏